演藝界頒獎禮攝影師多次借位拍攝 被懷疑是IU狂粉

但亦有可能係gay

1

2

3

4

5

6

有冇人統計下樓主一日開幾多個iu post

好靚女

知恩

笑咗